【突發】港大民主牆：熱烈感謝張翔同志

【即時新聞】港大校長張翔發聲明 稱破壞性的行動應予譴責

無UID 任何有UID既都可以搵野cover佢

【即時新聞】港大校長張翔發聲明 稱破壞性的行動應予譴責

香港大學校長張翔於今日下午發聲明，簡單回應七月一日佔領立法會一事。聲明中，張翔表示對暴力事件感到痛心，並譴責事件中「破壞性的行動」。以下為聲明全文：

// 立法會大樓日前發生的暴力事件，令我深感痛心，破壞性的行動應予譴責。同時，我也呼籲各方理性而務實地努力解決紛爭，莫再訴諸對抗。在香港當前的困境下，我深信不同意見人士可以文明理性地共處; 而只要各方能夠主動開展積極對話，社會的裂痕始終會得到復和，相信各界都願意爲了更加美好的香港而求同存異。//

狗都不如

成班大陸狗比人排斥 心理唔平衡

曲到直wor

玩膠玩到咁

對對家黎講呢啲係表揚

似串鳩佢多啲wo

屌那媽港大仔吹雞做野啦

仲有十幾億人嘅破璃安全

難分曲直

保护中国人玻璃心安全

咁都難分
保護玻璃安全

曲到圓

推

我明點解會有人話曲直難分，
因為啲大陸人可能真係會咁諗

高級黑

【突發】 港大民主牆: 屌林鄭老母

最無撚用係香港大學

保護立法會玻璃安全

我地最偉大既港大校長

push

中國校長嘅錯

咁多間得恆大嗰位前澳大校長會講人話
唔知係咪放榜前夕呃下DSE雞

保護立法會玻璃安全

借個位俾更多人見到
人命可貴

各位想自殺嘅巴絲

之前條鬼佬都係垃圾
hku明明咁高質

仆街 啲nds會當真㗎

紅底黃字襯啲

學生真係清泉

同科大果個比真係高下立見

相比科大校長

HKU Space >>> 科大 >>>>>>>>>>>>>>>>> 港大

曲定直都改變唔到班撚屌點諗架啦

自己友識睇就得

對中国人嚟講玻璃真係好重要

玻璃代表我的心

屌你老母搵個支那狗黎做校長
唔撚想再認做校友啊屌

呢個校長仲點做落去
我係佢就縮返入老母個西度啦

好撚直喎

保護玻璃好重要, 要表揚

曲到咁都分唔到？

天...

我講唔到落去

張翔同志

呢個曲球好撚勁

Feel ashamed

ust呢

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

Cls曲到咁都有人分唔到 定係果啲人想凸顯曲嘅程度

我分唔到了

揾條大陸狗做校長

同志

曲到冇人明

唱番首 玻璃窗的愛 啦！

有幾難分
不過支那人可能當佢係真，打撚曬飛機覺得校長做到嘢

玻璃好重要

支那狗

依種condemn真係有英式humor既風采

曲到

笑撚死

唔該唔好再笑人太空人！Respect!!!!

中国人的玻璃必须保护

屌 你啱

曲線要講明🤓

PUSH

難分真與假

保護玻璃安全都仲要問曲定直
你地曲定直呀

正呀，曲到圓，高級黑

盲都知啦

大陸人真係弱智多
可能張翔都覺得自己比人讚緊

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

曲

成就解鎖:保護玻璃=保護中國玻璃心

p